香港人咁鍾意返工係因為除左返工冇野值得做

冇野值得留戀
食又垃圾
反而d連鎖店仲好食d
迫到仆街
台北都係2xx萬人
新加坡5xx萬
倫敦8xx萬但勁多平地
又冇娛樂
本地波唔賭得
冇賭場
冇夜生活
d風景又差
大棠紅葉個個爭住打咭真係笑左
大陸d窮鄉僻壤都靚過佢
漫山遍野
d戲黎黎去去劉青雲劉德華張家輝
一係好慘個d訓街個d
咩方便真係笑左
點方便都方便唔過你有架車
同埋外國交通真係唔差
d巴士密到
幾分鐘一班車
超級市場平到你唔信
d水喉水甜到山水咁
唯一缺點都係揾工問題